請羅范椒芬停止對梁美芬作出二次傷害

話我美芬BB
佢咪又係幫689含撚既臭雞

push

兩位芬姐明明係同路人, 點解今日要互相傷害...